{
    "question": "Kecap pananya pikeun nanyakeun tempat anu ditinggalkeun nyaeta\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bumi na si Agus dimana?</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap klo salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "1borobuduraneng-jawa-tengah-pra-sedulur-aja-padha-susah-partik-213",
            "question": "1.Borobudur,aneng Jawa tengah    pra sedulur, aja padha susah\r\npartikan Iki kedadeyan saka...\r\na.(4+4wanda)\u00d72\r\nb.(4+6)\u00d72\r\nc.(4+8)\u00d72\r\nd.(6+8)\u00d72\r\n\r\n2. amarga ora Kasil mbujeng kidang kencana,prabu Rama lan laksmana banjur kondur Maring papane Dewi Sinta.\r\nukara Iki nggunakake unggah ungguh basa.....\r\na. Ngoko lugu\r\nb.ngoko alus\r\nc. Krama lugu\r\nd. Krama Alus\r\n\r\nbantu jwb plis sesuai soal,kalo g tau g usah jawab jangan mau poinnya doang ya cantik gntg.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. a.(4+4wanda)\u00d72</p><p>2. c. Krama lugu</p><p></p><p></p><h2>SEMOGA BERMANFAAT </h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "amanat-tina-kawih-tanah-sunda-nya-eta-924",
            "question": "Amanat tina kawih tanah sunda nya eta\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ngga bisa bahasa Sunda neng</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sandhangan-panyigeg-kanggo-ngendheg-ng-yaiku-616",
            "question": "Sandhangan panyigeg kanggo ngendheg \"Ng\" yaiku",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mohon maaf gunakan bahasa Indonesia yang baik dan benar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-bahasa-krama-inggilnya-takut-370",
            "question": "Apa bahasa krama inggilnya takut?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ajrih \ua9b2\ua997\ua9bf\ua9b6\ua983</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bahasa krama Inggilnya adalah <strong>Ajrih</strong>.</p><p></p><p>semoga bermanfaat terimakasih</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pamageur-lagu-nyaeta-475",
            "question": "Pamageur lagu nyaeta??\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lagu sunda klasik </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>SEMOGA</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>MEMBANTU</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>^</u></em></strong><strong><em><u>_</u></em></strong><strong><em><u>^</u></em></strong></p><p></p><p><strong><em><u>maaf</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>kalo</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>salah</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jentrekeun-ngenaan-kecap-di-handap-iyeu-a-canir-b-sirung-c-si-132",
            "question": "Jentrekeun ngenaan kecap di handap iyeu!\r\na. canir\r\nb. sirung\r\nc. sintung\r\njawab...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a canir</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jieun-kalimah-tina-kecap-ucing-748",
            "question": "Jieun kalimah tina kecap ucing\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kena!!!!!!!  kamu ucing </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gadikna-ukara-iki-ngoko-alus-mbah-kakung-mau-ngomong-minggu-nga-363",
            "question": "Gadikna ukara Iki Ngoko Alus;    Mbah Kakung mau ngomong, Minggu ngarep ana pagelaran seni Nang taman rakyat Slawi.\r\n\r\njawab plis butuh banget kak plis,sesuai soal ya kak,buat yg jawabannya ngasal mending g usah dijawab y.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Tuladha ukara basa krama alus :</p><p>- Mbah kakung midhangetaken siyaran ringgit wacucal</p><p>- Pakdhe tindak dhateng Tawangmangu nitih bis</p><p>- Ibu saweg dhahar sekul goreng</p><p>- Simbah saweg sare</p><p>2.Tuladha ukara basa ngoko alus :</p><p>- Mbah kakung midhangetaken siyaran wayang kulit</p><p>- Pakdhe tindak neng Tawangmangu numpak bis</p><p>- Eyang lagi dhahar sega goreng</p><p>- Simbah lagi sare</p><p> 3.Tuladha ukara basa krama lugu :</p><p>- Mbah kakung mirengaken siyaran wayang kulit</p><p>- Pakdhe kesah dhateng Tawangmangu nitih bis</p><p>- Yanti saweg nedha sekul goreng</p><p>-  Simbah saweg tilem</p><p> 4. Tuladha ukara basa ngoko lugu :</p><p>- Mbah kakung ngrungokake siyaran wayang kulit</p><p>- Pakdhe lunga neng Tawangmangu numpak bis</p><p>- Aku lagi mangan sega goreng</p><p>- Simbah lagi turu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulisen-nganggo-aksara-jawa-bisma-gugur-ing-paprangan-516",
            "question": "Tulisen nganggo aksara jawa ,bisma gugur ing paprangan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>coba pakek bahasa indo aku gak engrti bahasa jawa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "usum-halodo-teh-hese-cai-akibat-tina-rusak-na-969",
            "question": "Usum halodo teh hese cai akibat Tina rusak na",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u00c9ta leres, sabab usum halodo mangrupikeun usum anu paling kasiksa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}